想請教大家 如果想買部摺疊單車去日本環島旅行請問有乜介紹

如果想買部摺疊單車去日本環島旅行請問有乜介紹

預算8000以下。

環島用摺車?

睇人地多數MTB/RB

摺車應該好快玩完，你日日行咁多路

摺車個架唔夠力應付咁長途，而且環島你要帶行李同修理箱，褶車負荷唔到

KHS F20-T3
khs 鋼架出名實淨襟用
不過落雨後一定要抺車以免生銹
前三餅後十飛都夠你上山下海

btw 台灣大把人用摺車環島

謝謝各位

你買架$5000MTB都好過摺車啦...